有無試過返工既時候有野咬

我勁驚惹番屋企
應該點做好

唔知

唉 我好煩惱

去藥房買沙薑粉用茶包入成一袋袋仔 好似結界咁圍住自己可以驅蚤